點先可以收班牛屎佬皮

班撚屌第學歷冇文化，偏偏就住大屋有天有地。
政府就實偏幫佢地，我哋可以點為兄弟們報仇

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘元朗站仲未見到警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看。